有無人教我打 城樓貓頭鷹義父

卡死我啦

同三年前比 呢隻係垃圾

屌佢老味今日打卡左兩粒半鐘先殺得死佢

磨血易打d

你係避流定格流

佢跳起左右閃通常偷到一兩刀
禁藥跑去佢後面又一兩刀

格劍流，卡得多就捉到砍完要擋幾多下先可以再斬柒佢，PHASE1基本上都係追住黎斬，當佢踩住我拉開距離就衝前再追斬，如果佢拉開距離之後再反覆橫跳出危就狂R1斬到佢斷技，有時斬完再擋佢打橫擺格式再三連斬再放炮仗就最爽，即刻兩下O再閃去佢後面一定斬到佢扣兩下血再慢慢磨爆佢P1
之後P2都係注意佢變貓頭鷹因住佢跳落黎嗰下，佢出完火鳳凰再突進要即刻識破之外，而且格完劍再踩你拉開距離嗰下會放飛鏢要即刻擋之外基本上個打法都同P1差唔多
因為今日殺死佢一刻實在太爽，忍唔住打咁多分享喜悅

我卡左兩日 加埋大約4個幾鐘
前晚先打嬴 最後忍殺果刻心諗
老豆你呢次仲唔仆街

上網睇過有片 條友周圍跑
見到用貓頭鷹前空返斬落嚟果吓先行埋去斬兩刀
跑吓跑吓就嬴左喇
你可以試試有無幫助
不過最好都係練斬2~3刀再檔
睇準佢攻擊練識破啦

因為你要解龍歸故土ending
要打3年前義父 , 仲難打
上youtube睇片記攻擊摸式練吓

清我想請教下如果偷聽左卿子同雕木阿伯講野，再搵埋英麻對質係咪解唔到龍歸故土END

有外鄉人打法, 重點係唔lock死佢, 斬一兩刀, 佢起手就左磨姑大轉, 閃去佢後面, 係咁loop到佢死

我打咗半粒鐘
但最終boss成粒鐘

你之後點算

禁藥可直接上

ending guide

你擔心你自己爆唔爆到機先算啦

未訓醒當我上面嗰句自膠，我義父都過到我點都實爆到機你洗咩擔心我

2,3刀咁慢慢劈
佢格到你parry 圓圈火花果刀就收

佢用藥可以左右前step 劈2,3刀
佢用爆竹你見有黑煙可以前step劈2,3刀
佢兩下飛標你擋完佢跳起你可以慢慢先右step劈2,3刀

其他時間正常parry就得
你打熟左見佢冇起手動作可以試劈兩刀等佢擋
之後又loop返我第一點

第一階層正常打
第二階你唔夠磨就用埋爆竹

學識呢招就好易
l1>r1,停,l1>r1
義父後撤步,就行前a

呢場只係熱身

要下下完美格
佢得就唔會卡啦

唔一定係因為格唔到先輸
可能係失誤一下所以緊張,跟住令到義父周街跑>出好多唔同技
特別係禁藥buff
我係先睇片再去打,但係都死左十幾次,因為比飛鏢扣左血之後軀幹值回唔切,成日想食藥之後loop唔返呢個節奏

至少睇呢段片係學到野先,對我黎講
始終第一周目PARRY判定好寬鬆